黨鐵前線心聲

代友出post

心繫黑警每一程
出賣港人每一程
一路用心剝削前線員工
有冇黨鐵前線去圍下你哋啲高層？

comdom 來

pish

黨鐵前線好黃

黨鐵班友唔罷工無人幫到你喎

果$2000真係推前線去死

搞到人人都知佢地收左維穩費，they are well paid for 維穩，出起手時更加唔會考慮佢地無咪無辜

次次罷都會有藍絲頂位

果$2000真係推前線去死

搞到人人都知佢地收左維穩費，they are well paid for 維穩，出起手時更加唔會考慮佢地係咪無辜

黨鐵僱傭兵

係黃係手足既咪HEA做D, 咁其他手足神獸果陣唔會郁錯人

按章工作啦
要ot??不了

前線抵撚你地死啦 個個都唔出聲
太子單野無諗住匿名爆料？
有無良心 黨而家當你地condom
他日請撚哂班輔警就係你地俾人炒/滅口之時

有良心嘅應該都已經頂唔順辭咗職
辭咗職就爆都唔駛俾面佢

而家一個都無
我真係好懷疑 一係佢地都死埋
一係根本裡面全部都係藍

黨鐵前線真係condom

無得報工傷?

然後有錢去旅行 去玩了

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

聽日咪又係繼續返工

一日多二千就話姐

真係當前線係狗